【置頂】今日成場示威，可以用一張相總結

如果我係藍絲係警察
呢張圖應該要永久貼堂，做文宣做Poster

標題：大難臨頭各自飛

駁唔到

成班冇gear好心一早要走啦

對面幾個人突擊，我地就幾百人走鬼咁

齊上齊路喎

唔好咁
大家可能都係出於本能上嘅恐懼

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唉...

又要留又唔救人

冇決心既真係唔好企咁前
累死人

貼堂

請文宣set機場做

general meeting

好多偽勇武

我係果位手足睇到呢張圖真係嬲撚死

後面一人一拳都迫到個防暴放手

咁就唔好留，唔好對恃

光復香港，時代革命。

人多, 不幫拖

想屌, 但唔會屌

機場啦屌

留守最後又驚住走
咁點解唔早啲一齊走

香港人幾時先唔驚畜龍

true

agree
咁就唔好對峙到最後一刻
結果跑走果下又唔會救人

Push

麻包袋都算
琴日吹風打狗救人 無人做

一直都咁講 唔郁係等佈防

岩岩睇到都diu出嚟

睇住佢見走唔切 自己返轉頭同狗打 但1打1真係唔掂

香港大部分人就係咁

一隻狗者wor
點解唔救個手足😡😡

置頂啦

鏡頭另一邊都成堆狗，唔好只睇一張相

我睇live 後面好撚多狗 個鏡頭偷左位咁解 大家唔好誤會

利伸：支持大家向後退好過向後跑 同埋自認跑得唔快既 退後多起馬50米比自己

都係果句上得去嘅真係唔好諗住淨係湊人數，做下實事啦好冇，企到密麻麻又點啫，最後又塞住最勇果班

我地太懦弱

但好明顯佈防完 狗到場好耐 都未有準備走既跡象

呢個架勢 似乎係係等開戰 衝上去
但結果警察衝前 最後一刻就係#1張圖既情況

點解今日前線智力好似下降晒咁嘅
元朗嗰次大家幾型 今日做梗啲咩

要解決本能恐懼

唉

真係 唔係勇武派真係唔好阻住人

如果走佬掉彈應該唔會落單

Yup

波子都係走佬先用

咁就唔好塞係前線啦
一係就一齊反擊

一齊走果然只係一句口號

前線決定啦

呢張圖好適合俾我地警世

睇live其實果刻有近五、六十隻畜龍同狗衝緊
仲有水炮車推進

其實鏡頭後絕對唔止一隻狗
咁樣單打啲示威者，你班人又算乜

大家一齊report 抹黑手足

痛定思痛 唔好再送

打經濟牌啦 求下大家

其實... 唔啱聽都要講句，前線都應該識得咩野時候要放手。之前都試過無數次，救人既往往會被捉住，最後救得出一個，又捉返一個，甚至救完出黎既手足又被狗捉返
大家睇形勢啦，唔好心口得個勇字，要判斷幾時可以救，幾時要放手，係好傷心，但有時傷心在所難免

佢地買物資買gear都好過係度企，最少真係幫到人先啦，上得去前面唔係玩

其實無心理準備，真係唔好企前，會阻住要走個的

咁多人對一隻狗,用馬紙都射撚死佢啦

假勇武下半場唔好再出來啦拜託
去機場啦

你要人打狗首先真係要組隊先。傾好3個5個咁一齊行，有人就救有狗就打。大家都怕死就一定，但有人鼓勵一定勇武幾萬倍

假勇武

好嬲

勇敢的人唔係唔會恐懼，而係能夠戰勝恐懼

根本落大雨就咪撚去，歷史上不知幾多梅雨天退兵案例。

呢個位應該係5-6排防暴速龍一齊衝

引以為戒

唔係勇武咪塞死後邊啦

老老實實學下點樣望住啲狗向後退，被背著咁跑同向後退其實速度一樣，但係做到嘅嘢同睇到嘅環境資訊多好多。

你老母後面班人

又要驚又要走又要企前排 又要死都唔入機場

一百步笑五十步

唔好怪人。無手足有錯。

人俾人捉左既手足， 已經無得救。 其他手足走人係合理。（如果去救人， 只會失敗兼送頭）

想屌 已屌 屌完再屌 好想屌醒依班人呀

琴日我係觀塘已經見到一大堆着gear但向後跑既人

屌

然後大家改變方向

仲要韓國仔....
你話畜聾即走就話姐

.....

大家兄弟
無出黎既搞翻清
呢到係後排和理非既位
所以咪再怪前線手足唔救人
我地前線
無放棄過呢d機會
佢衝後排和理非
佢地唔敢還拖
係可以檢討
但咪推哂d責任比我地前線
呢到唔係前線！

哎...

有冇諗過要練兵 每次出黎都花小小時訓練 當日未必要即刻用番出黎 主要係train 個意識

有巴打有做呀
但俾狗拉埋
因為得佢一個做到

之前有成功例子

5好一張圖就推哂個波比我地前線！

明明就有幾百隻防暴狗衝過黎
成班冷氣軍師上住連登喺度屌人唔救手足
痴撚線

推

失望 但唔好灰心

幾時先識救手足呀

其實就唔係第一日發生
728都係咁 上次尖咀又係咁 對面一衝就賣隊友各自走

和理非都要救人架
唇亡齒寒呀 唔係諗住可以明哲保身呀?

分化抱怨撚全面進場

不推文

我明白要救
我地前線實會
但和理非有包袱
所以5好怪我地前線唔該

我知呢個道理
但如果和理非放得開呢個包伏 一早上左前線啦

如果上邊留言啲手足係到咪好囉，唔會走頂住水炮車
睇圖就已經可以屌灑前線啲手足你哋係得嘅
支持前線，下次再進步

我哋係想用張相嚟提醒手足
唔好係咁屌啦
大家要醒啦要走可以 企前嘅唔好轉身就向後跑
同埋企前嘅最好有心理準備還拖

屌你老母咪鳩吹風

置乜撚野頂啊，唔好比樓主帶風向搞分化

冷氣軍師 恥與為伍

一早拉走你去機場啦

笑撚到，我覺得後面個班仲衰過黑警

5你老母 前線都要識字

好撚多狗喎今日
你喺屌都屌後面太密啦

點解你哋可以又係背住走

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

屌

仆街

續繼屌啦
你出得post又咪唔係最前

請突破心理關口反擊！退個陣幾個人拖實，唔好落單

相既另一面係過百隻防暴

ok
唔
Sorry

不如以後搵rb 封自己後路
同班狗背水一戰算啦…

咩叫大難臨頭各自飛

黑警醜態實錄（附送gif圖）

不分化

同意 雖然真係要齊齊救 但現場情況真係好難講

齊走齊賣隊友

駁咩唔到

黑警醜態實錄（附送gif圖）

飛你老母

齊上齊路呀！！！

屌你老母
係荃灣救撚咗好多人阿
隻速龍成隻訓身抱上來點救阿
痴撚線 睇一張圖就咁撚多野講

果陣後面應該仲有其他防暴 又無人叫口號 又唔肯企疏啲

……

貼咩堂，要貼貼呢D

屌你老母呀 又想分化

你老母死鍵戰
有冇諗過班速龍係同水炮車裝甲車一齊衝？
有啲位真係救唔到架
一上連登就睇埋你呢啲post 灰撚哂 屌

睇到好撚慶

總你老母結
我真係屌你老母

冇！
係意外，意外，意外！

冷氣軍師只係睇到記者鏡頭，無落場，講咩都係紙上談兵

個馬步....... 武警？

冇錯！

睇一張相睇唔到真相
你估咁就分化到咩

後面十幾排狗同畜龍 又唔見手足有武器 點救啊

可以失望，唔好絕望！
釋放手足，指日可待

已經無得返轉頭, 必須清算家人

總你老母

不分不割

回顧勇武，冇意外點會賣隊友！

呢張相 只係睇到主角係一個防暴狗暴力對待示威者
相機後面可能已經係一大堆防暴狗

唉
要檢討

後面水炮
唔係個個敢衝

唔好戒，係要鑒
點救手足，引以為鑒呀！

怯就會輸一世

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

我估當大家好驚咁走緊路時，唔會回頭去睇後面，於是至有呢一幕

冇錯！
點救手足，引以為鑒！

要以此為鑑

絲打黎？

勇武 對你地唔住

咦？？

後面d狗數以百計呀
勿分化呀屌你老母

大難臨頭各自飛

睇啲人嘅裝都知係後排

係啦係啦 最撚叻係你啦 冷氣軍師

好羞恥

後面成推狗同水炮車推緊過黎架....

不分化！! 機場！!!

一傘插落賓周位真係乜都鬆手

分化post 負皮上一頁

有冇人有埋依張相既另一角度

錯標題係「一方有難百方離去」

唔好咁，應該鼓勵我地下次做好d

人。 係自私

唔好咁，應該鼓勵我地下次做好D

太多花生友

又唔可以直接咁講
荃新天地防線後退係有明顯進步嘅

一句講晒 得把口

樓主唔好喺度斷章取義屌手足
鏡頭後好撚多狗㗎

貼埋比我地所有人睇

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

兄弟，兵荒馬亂有時好難顧到其他人，要有共識一齊湧上去就有用

尖沙嘴個晚已經係咁

屌你！你唔撚出嚟

又係女仔。

可惜係事實。
人地被人圍有人救，安全離去。
我地被人圍無人救，消聲匿跡。
被人抓，可唔可以救下人。
抓到狗，可唔可以打下人。
今日放既狗，明日射尻你。

望住張圖諗清諗楚先好上前線

勇武係咁架，唔好怪錯人

係

無還拖心態唔好企咁前

張相真係影得有內容

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

點解唔屌
無決心既就唔好去前線

安安分分做和理非

咪老屈班手足
對面係百幾二百隻狗一齊衝

不割蓆不分化

你咁多嘢講不如你出前線救人啦

咪係囉
我喺前線乜都無發生呢d咁既事
睇住最後一個入埋商場
成班分化屈得就屈

咪推啦屌

示威其賽實可以唔做野，留番等狗收工一齊組隊圍毆

我老母黃絲都屌尻你地廢青呀，佢話俾著佢同佢啲鄉里後生廿年，班狗工都唔敢番呀

唔撚係講好左，退既時候1212，捉住手足背嚢膊頭後退？
個個掉撚晒頭走，乜野叫齊上齊落？乜野叫一個都不能少？呢d就係能手足既態度？
唔係想屌人，但係想問你地，對得住咁多個月比人拉既手足嗎？

有還拖架, 唔係點迫到班點警開槍AR

成班懦夫，驚就咪上咁前累街坊啦。

咁多人唔知驚咩？

可惜同樣事情發生太多次亦講左好多次要救人唔係走人，希望多D人可以係走同時留意其他人，唔係用「 契弟走得麼」既心態走左去，而係齊上齊落。

推多下，等D自私或當時太緊張而忘記救人既人睇下佢地所做既結果係咩， 「銘記於心，救人為先」

事實證明你攪多幾多日都無用
一隻popo打你一百個

笑死
成班勇武 污合之眾

負皮撚，收皮
今日做得唔好咪聽日做好d囉

笑死人

獅子殺羊

呢位義士全速跑係走到, 但佢選擇回頭打狗, 可惜冇人跟

「勇武」

驚既真係唔好企咁前

講夠未？前面有百幾防暴速龍一齊衝加水炮車呀！你估仲係之前尖沙咀咁二隻狗落單？你地依加咁撚樣同垃圾藍絲係冇分別

擺明係鬼啦

睇live個陣 有狗係二坡坊推
完全 冇人阻 冇人提另一邊前線要退
搞到差d俾狗包死

麻煩大家諗清楚

藍絲好過份，唔用華為產品，竟然支持外國蘋果產品。

任意買外國奶粉，令到中國奶企生意減少，實屬過份。

唔翻大灣區養老，佔用香港資源，拖長新來港人士輪候公屋時間，實屬自私

已經可以預見對家會用呢張相分化，話我地大難臨頭各自飛，完全唔理自己人

Agger

721

呢件事要檢討 勇武已經做得好好
絕不割席

真心要幫手

善用起底功能
Blocked
屌你老母收皮啦
你有冇去現場啊？

就係開槍個張相

無記錯嘅話 相後方仲有好多防暴+1架水炮車

唔好單憑一張咁嘅相 就打沉手足嘅士氣

最後呢位手足有無人救
有無被捕

唔識冷處理？

冷氣軍師又係到打擊士氣

你估個個好似你地咁咩都唔驚咩

同意

佢救左個架。。。。但最後。。

理嗰啱，萬一後面有勁多狗，就搏唔過

冷氣撚看圖說故事，鏡頭後仲有一大班衝緊過去，係做得唔完美，但你條仆街就玩分化潑冷水

好醜陋，如果係咁，不如永遠做和理非遊行算

會唔會張相後面有一大堆狗

adore#入黎upvote

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

無丫 我地一個都無放棄到
只係今日班狗衝後排 和理非唔知點算先咁
我地前線一秒都無放棄過手足

當時黑警前後夾 包抄左 所以成班湧入citywalk2

其實又分化做乜鳩呢

前線同花生友唔該痛定思痛
唔夠打唔緊要 但唔好最後一刻先黎走
唔好不自量力 要人地carry
唔夠打無人怪你 但唔好令手足落單 唔好塞住後面令其他手足走唔到

呢d廢post推黎做咩？ 樓主有冇係現場？知唔知個隻狗後面係勁多狗 仲有部水炮係到standby？有咩好笑？

好撚多狗衝喎今日 多撚到傻

驚死咪撚上前線啦屌你老母

唔好分化得唔得

試下呢招終極技

分化撚

FD到攬頭攬頸

無膽又要留咁耐…

真前線可能都已經畀人捉曬咁濟， 淨低落嚟嗰啲可能都係迫於無奈企上前線，點都要有人企最前㗎

有人聽先算

可能真係

呢樣野講左好耐啦

用來警惕自己

咪玩，呢啲攞黎反省算啦
講到一張圖總結就over哂啦

其中一個原因係因為有人撤退嘅時候係叫走啊，而正常為咗跔得安全要面向前跑，因而睇唔到後面點

死症嚟

機場！

咁相嘅另一面呢？會唔會係大批龜

不進就退喇 前線係出錯
但係我屌你老母咪撚係度分化

一齊諗下點改善點減少傷亡！ 我先
冇心理準備打狗 冇gear就咪撚上前線

救人意識好重要

無錯。唔想講都要。有咁既隊友。革嘜能嘢命呀！

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

貼堂佳作 仲有琴日九龍灣

大家咁驚俾人拉又鐘意退
除左化學攻擊真係無其他選擇

唔好屌啦，又唔係受訓練既兵，可能係出於恐懼本能姐。雖然唔想講，但係我地呢D冷氣軍師，又冇落過場，仲點屌得落係現場既人呀。。

不如大家下個星期轉場塞機場啦

咪撚分化拉阿SIR

其實你地發夢有冇上過前線

好多時侯向後跑，係因為係前線或者中前線叫一句走啊，d人就會開始向後跑

走啊呢句太大魔力，基於自身安全嘅驅使下，前線，中前線叫 走啊 係更能呼喚到恐懼心理而更易身邊勇武服從命令

睇完張圖好心灰 雖然我冇勇氣上到最前線

大半最前線俾狗拉左喇

可改善
不過可能到時D人比人拉晒

以後唔出啦

係有d sad

下次一定要改善

慘 比人拋棄

比人拉果個無下次了

唔該冇心理準備咪撚企咁前

頭也不回

呢隻已經唔係速龍, 只係普通防暴.........

啲藍屍一定打緊飛機

咁撚多人 都無人救人

個視覺唔完全

打卡𨶙太多

又驚又唔敢打企咁前做乜撚野

勁嬲 推

下次一係真勇武，一係去機場

係，我睇左片
呢張相唔夠三秒，啲老鼠已經到